幾時搞個感謝美國sir this way集會？

希望美國通過人權法既遊行同集會都搞過，而家過左唔係唔多謝番聲下話？

推

同時我地而家都好需要一個和理非既集會

晒馬吧！

Never forget

香港人權及民主法案通過感謝祭

寫感謝卡

push

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

Pish

推 感謝祭

好需要，而且要再gather和理非一齊既場合。

要話佢哋知 我哋要買美國牌子 美國製造既美國貨 優質產品

支持美國工業

都未正式立法 搞個
HKDHRA多謝參眾兩院&加辣&加快簽例集會
再反對中共干預美國內政

真係要攪個感謝日
揸曬美國旗
等侵侵加快簽紙正式通過

Tui

支持

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

支持樓主做搞手